[陰謀論] 今晚狗亂放催淚彈好唔尋常

今晚D狗咁鳩放催淚彈好唔尋常
諗深一層排除D狗係真心ON9對空地放彈
會唔會佢哋係故意咁做
例若D狗可以配備嘅催淚彈不足什麼用哂
咁狗可以拎上前線嘅“最低”武力
會唔會胡椒噴霧之後就係布袋彈，橡膠子彈
陰謀論咁諗D狗真係癲撚咗啦

放核彈都唔割蓆

推 咁諗絕對合理

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

陰乜鬼野謀論
總之 2am double pay
十一點半射第一口
半但鐘度聚返人
點零捉人
兩點零散
又 double pay
搞掂